721,721，勿忘721

大家拎本小氣簿抄低

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦
[url]
[/url]

推! 唔好忘記!
721唔見人